[年經]有咩伏公司成日翻炒D工

第一間德國寶
個個月都見到出job post 仲要一樣role

保險撚 / sales公司請mt

neoderm

FinTech startup 請programmer

Guardforce
G2000
UO
中信泰富

G2000 幾好做，肺炎前人工幾好福利唔差

globxxxxnk fowarder (cxx group 坡資旗下)
出9500 請打單文員返5.5日

用好多假名

大學行政界代表：兩大醫學院

有間叫H&W 垃圾到喊 個個agent同事都屌鳩佢

坡資西

仁安都唔差

大學frd都話medic都出名惡做
點解會咁

Worload特別大，老細特別難湊